不如星期五六日都加入宣傳8.5罷工

特別係星期六旺角呢d咁多人既地方

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會